利狗，曼狗，尼馬，夏蘭特，牙朗，小花，菲利，邊個黑人憎d？

有冇？

利。

此 post 已完